﻿dcmissingfiles = Erreur d'accès aux fichiers du DC Patch installés sur votre système.
Détails:
u202missingfiles = Erreur d'accès aux fichiers du Patch 2.02 installés sur votre système.
Détails:
outdateddcfiles = Un ou plusieurs fichiers du DC Patch proviennent d'une version plus ancienne. 
Ils ont été supprimés.
outdatedu202files = Un ou plusieurs fichiers du Patch 2.02 proviennent d'une version plus ancienne. 
Ils ont été supprimés.
dcenabled = Le DC Patch est activé.
u202enabled = Le Patch 2.02 est activé.
dcdisabled = Le DC Patch est désactivé
u202disabled = Le Patch 2.02 est desactivé.
dcinconsistent = Le DC Patch est incompatible. Essayer de l'activer ou de le désactiver car sinon le jeu ne fonctionnera pas correctement.
u202inconsistent = Le Patch 2.02 est incompatible. Essayer de l'activer ou de le désactiver car sinon le jeu ne fonctionnera pas correctement.
u202removeold = Des fichiers obsolètes ont été détectés. Vous devez supprimer ces fichiers, sinon ce lanceur peut échouer lors de l'activation ou la désactivation du patch 2.02. Voulez-vous supprimer ces fichiers obsolètes?
u202repairask = Deux versions de fichiers du patch 2.02 ont été trouvés. Les plus anciens appartiennent probablement à une version obsolète. Vous devez les supprimer car sinon ce lanceur peut rencontrer des dysfonctionnement lors de l'activation ou la désactivation du patch 2.02. Voulez-vous supprimer ces fichiers?
warningtitle = ATTENTION!
installedversion = Version installée: 
lookingforlatestversion = Recherche de la dernière version ...
errortouchingdcfiles = Il y a eu une erreur provenant de la modification de certains fichiers. L'accès a sans doute été refusé. Assurez-vous d'exécuter le lanceur du patch en tant qu'administrateur.
errortouchingu202files = Il y a eu une erreur provenant de la modification de certains fichiers du Patch 2.02. L'accès a sans doute été refusé. Assurez-vous d'exécuter le lanceur du patch en tant qu'administrateur.
errorremovingdumps = Il y a eu une erreur provenant du déplacement de certains fichiers
Détails:
errorreinstallgame = Le jeu ne s'est pas installé correctement. Vous allez devoir le réinstaller.
wrongresvalues = S'il vous plaît écrivez un nombre valide séparé par un espace vide ou décochez la case résolution personnalisée.
wrongresvaluestitle = Résolution invalide
latestversion = Dernière Version:
dcoutdated = Votre version du DC patch est obsolète!
u202outdated = Votre version du patch 2.02 est obsolète!
dcnew = Une nouvelle version du DC patch existe
u202new = Une nouvelle version du patch 2.02 existe
dcuptodate = Votre version du DC Patch est à jour.
u202uptodate = Votre version de Patch 2.02 est à jour.
downloadpageask = Voulez-vous aller à la page de téléchargement maintenant?
newversiontitle = Une nouvelle version existe!
usingunreleased = Vous utilisez une version inédite (probablement provisoire)
cannotfindversionserver = Vous ne trouvez pas la dernière version en ligne.
errormustreinstall = One or more essential 2.02 files are missing.\nYou should reinstall the patch and carefully follow all installation instructions.\nDo you want to go to the download page now?
installerror = Erreur provenant d'une installation incorrecte
modstatelabel = Le mod est en cours ...
enable202label = Activer le Patch 2.02
enabledclabel = Activer le DC Patch
noversioninfo = Il n'y a aucune information sur cette version.
resolutionlabel = Choix de la résolution
videoslabel = Montrer les Films d'Introduction au démarrage du jeu
compatibilitylabel = Choisir un ancien mode de compatibilité
debuglabel = Exécuter le jeu en mode debug de script
musiclabel = Musique du menu
musicgood = Thème du Bien
musicevil = Thème du mal
musiccombined = Thème du bien et du mal
musicstandard = Musique original du jeu
changelogbutton = Modifications
startbutton = Démarrer le Jeu
exitbutton = Sortir du Lanceur
windowtitle = Lanceur du Patch
changelogtitle = Les dernières modifications
changelogclosebutton = Fermer
helpbutton = Aide
multiplayer = Optimizer pour le mode multijoueur